對狗扮示威者(第一反應)

首先係留意耳機，一定唔可以俾佢起你附近，相信尼樣野係共識。
兵慌馬亂俾黑衣捉既時候，第一時間唔好諗咁多直接攻擊頸部(女性唔夠力可以用手指公直接攻擊喉"屈"，短暫可以令到呼吸困難)。認真
第二，可以大叫有鬼幾個圍柒佢，膝蓋用橫踢，打肋骨。在明在暗扮鬼通常下場好慘，和理非同勇武唔可以再潔癖

麻包袋